蒼井空50分鐘無碼片流出！快做仆街仔！

前AV界代表性人物蒼井空，今年一月一號在曬出婚戒照，正式升格為人妻，並且傳出懷孕3個月的好消息，但在準備回歸平靜家庭生活時，卻流出當年拍攝的「無碼片」，AV達人「一劍浣春秋」也表示確定是蒼井空本人演出。

日本影音網站FC2流出蒼井空「無碼片」，來源竟是過去所拍的AV「未加工」影片，據悉該片長約50分鐘，起初讓不少人半信半疑，不過根據AV達人「一劍浣春秋」再三確認，證實就是蒼井空本人真槍實彈演出，影片標題還寫上：「聽說是中國人最喜歡的日本人」，影片公開後，立刻登上日本網路觀看排行榜冠軍，不過這些影片未經後製，照理說僅有相關工作人員看過，原本就不該流出和被人拿來私自備份，如今卻在網路上瘋傳，讓網友撻伐散播者毫無職業道德。

此外除了蒼井空，據悉成瀬心美、加藤莉娜等知名女優，也都成為受害者，讓這些AV女優目前是人人自危。

心美瀨粉

其實蒼老師有碼同冇碼都差唔多啫

睇五到

點睇？

五你老母

有碼同無碼對佢地有咩影響？